作者：矜

# 212 - 未知录像文件
## ——【录像编号：C·A1f·0012】——

**——【开始播放】——**

**“中级国家财产，薇·4772。女。16岁。原边防军工学院学生。”**

简洁、狭窄，令人不安的白色牢房，全息法庭正冰冷地宣读着判决结果。

**“因产生个人情绪，私自离开边境基地，被当场抓获。”**

镜头中央，寸缕未着的褐发少女颤抖不止，泪水簌簌，正委屈地抽噎着。

冷汗自她麦色的肌肤上淌过，留下道道晶亮的痕迹；

在此之下，泛着青紫的、像是经殴打而形成的瘀伤，分外显眼。

**“根据《国家财产条例》第7条第4项，薇·4772 身为国家财产，行为涉嫌情绪自主、人格自主，已属特级重罪。”**

她似是想开口辩解，可只发出了“呜呜”的声音。拘束力场早已呈线条状将她的全身缚紧，与项圈相连。

**“判决如下。”**

少女瞪大了双眼——

**“永久剥夺视觉权、听觉权、嗅觉权、味觉权、语言权与肢体活动权，部分剥夺呼吸权，进行永久无害化、回收价值最大化处理。”**

——她开始不断地摇头，带着哭腔发出高亢的悲鸣声。

**“行刑。”**

高效、坚实而冷酷的机械臂从墙内与地板中变形伸出，不等她反应过来，无数微小的肌肉神经触发器已贴在她赤裸的娇躯上，全部在同一时间启动。

与此同时，机械装置与变化的力场一同将少女的四肢强制分开，双臂左右横敞，双腿M字大开，全身无法动弹哪怕分毫，而最隐私的部位更是一览无遗。

在这神经最为敏感也是最有发电潜力的部位，一支细细的注射针，将特制的神经激发剂注入了她暴露的阴蒂中，精心设计的四点刺激设备同时插入，直接针对神经施加精准刺激，且将尿液、爱液、肠液等等体液全部高效回收转换为生化工业原料，而性感带与肌肉敏感区域的神经所接受的刺激，将被作为永久持续的生物发电来源。

设备启动的瞬间，少女先是猛地一颤，甚至在如此紧实的束缚下仍能挣扎似地抖动身体，可见她正承受着何等巨大的痛苦和与之相配的快感。

行刑开始后，无数灵活的小机械臂，将一副漆黑的全包裹式头套蒙在了少女的头上，她哀求般的眼神立即消失在了头套之下，身体的抖动更加剧烈而拼命，却再也发不出哪怕一点呻吟。

这副头套结构复杂精密，与少女的脸型完全吻合，其内置呼吸抑制、视听嗅三感遮断功能和牢固的口枷，使她的世界除了黑暗与极端快感之外别无它物，眼罩之紧甚至使眼泪也再无法流出眼眶。

最后，被机械装置缠绕了全身的负罪少女，被送入了一个只能刚好容纳她本身大小的四方金属舱中。舱室上方的参数显示器亮起，少女已随着金属舱沉入牢房的地板之下，并将作为一枚普通的生物电池，为自己所属的国家贡献价值直到生命耗尽的那一刻。

录像末尾，镜头的边缘，能看到在牢房之下的空间里，似乎还有无数同样的金属方舱。

**——【录像结束】——**
